hk police attack medic where there is no protester

hk police attack medic where there is no protester

the female medic was attacked by police with rod and tear gas, as reported by the male medic

Not only a medic but also reports

推

reporter

Am I safe to travel this city?

Those are daily operation of hk police work,
attack normal people, medic, reporter, even traveler

我記得好似仲有一次係個肥防暴
响水馬外突然發難
向面前嘅記者噴椒

hk has become a dangerous place, stay safe

and sexually assault civilians

they are as evil as Nazi soldiers

日日打人鬼上身

Right thx sis

push

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

屌你老母我又見到5年前個金鐘「糾察」

拖

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）